召集所有hku既學生聽日一齊番去清潔學校

話比人地知我地一大仔係唔同既
要品格高尚上報紙

好呀 聽日delifrance門口見?我都係著粉紅色短裙

死人妖
無心既死開
我地港大仔有品格

法國你好自豪一大人呢個身份

不了